股災果陣用FT就好似係100米賽跑比賽讓人跑左40米先

今次mola，輸梗啦，走佬都慢過人

AMD 好似插小小姐，開市賣撚曬佢先。

Sofi平時讓人跑100米
唔和今晚點

有好有唔好啦 盤前暴跌 盤中升返唔係未試過

盤尾再跌返